【海之戀無限touch】無殼羅仲謙：我係首置客 想買一個單位做投資！

藝人羅仲謙今日現身荃灣海之戀售樓處，他表示，自己沒有物業，屬首置人士，想買一個兩房以上單位作投資用途，已入票抽籤，又指自己抽籤買樓欠運氣，上次抽將軍澳緻藍天都抽不到，今次睇咁多人爭，場面咁熱鬧，相信買到都的機會亦不大，如買不到心水便等下一次。對於點睇樓市，他稱自己不懂樓市，最重要是衡量自己負擔能力，但認為投資磚頭較為穩陣。

記者要求佢不如除低口罩影張相，他很有禮貌地說因和朋友一齊不方便。

炒樓死全家

係咪要每飲一啖都除口罩